今日尖沙咀清場而仲開緊鋪既伙伴有野想講

A伙伴：尖沙咀既員工表示:真係好嬲！
殺到埋身先比收舖係咩概念？
(收舖炸，仲要收檔架)
賺錢真係要賺到盡，罔顧夥伴人生安全都要賺盡每一分每一毫？
Sorry我唔玩拉！

B伙伴：其實今日好早時間已經知道有示威者同警察對侍同衝突 公司係警察放左第一粒催淚彈先比分店夥伴走 當時走情況非常危險⚠ 嚴重影響左夥伴人身安全

C伙伴：其實關門後我地都要清理店舖，做基本的收檔程序，都要過多半個至一小時先走得，但往往le半個鐘至一小時就已經示威暴力行為升級左，令回家路上好有困難
公司係咪應該為前線員工考慮多少少呢？我地唔係懶，唔係想去玩定咩，係真係有危險啊，難道要俾客人話公司賺國難財，先去正視咩

D伙伴：家長一直打電話問點解老細唔放人，你要我身邊的人幾擔心我地返緊工既子女或者父母啊？你地有無諗過啊，你地點賠償？唔通賠飲品券？同米有好多商場鋪無門口咩人都可以入架，點叫安全？請交代

E伙伴：晏就就講緊遊尖沙咀啦，成條街塞哂人周圍都關哂鋪係得我地開，一早又唔比走到左夜晚兵荒馬亂先叫人拿拿林叫人收檔走，想我地死快啲？

太多不能盡錄，究竟人命緊要定搵錢緊要？屌你老母